白滑黑絲美腿J圖

軟件台巴絲好耐冇見
今日嚟一場刺激嘅推post大戰
推得啱有J圖睇，仲有一定機會率推撚到我被連仔BAN埋，以後軟件台就少條戇鳩

推完POST先有得睇
古乳有暈 聖誕 啪啪 啪啪 啪啪啪

我加咗CODE落呢個POST，唔推POST係睇唔到

再見

挽留

試多次

最心痛是……
我接受失敗，香港人係屢敗屢戰
詛咒中共早日瓦解

Bam

bam

技能發動
置之死地而後生

點玩法

任何好嘅廣告，落到呢班人手都會變公關災難

不得不承認 屯門依次好撚高質

推post有J圖一張

上面成班傻鳩想ban我
依家堂堂正正大大張J圖貼撚晒出嚟吹撚得我漲
想ban我？下世啦